點解醫生寫d字鬼畫符咁

試下支筆有冇墨姐

寫得多你咪覺得佢越有料囉

暗黑密碼

廢事你亂執藥

畫符驅病

根本就唔係黎睇 係燒張紙黎飲 三碗煲埋一碗水

醫科咁多學名要串，唔咁樣寫字點畢業?

寫定俾佢做鬼嗰時睇

就係唔俾人睇得明,顯得自己高深莫測

因為你睇唔明 佢先可以話你知
佢係高手 你係低手

所有化學名稱 差一個英文字母就差好遠
保障自己 比人查個時冇咁易中招

然後倒咗佢？

飲左佢

係個醫生唔記得隻字點寫

出事可以話係人地問題
射波比人
保障自己

邊個話你知開藥戈個係醫生

人手加密